香港人真係前世一定係姦淫擄掠咩壞事都做盡既大壞人黎

唔係點解今世住到衰過狗，鬼佬就住得好happy ,你見網站d港豬個個都樣衰衰，鬼佬就個個笑口世世，香港做到國際城巿吸引鬼佬既，係可以係香港睇到咁多人型家畜

幾百萬幾千萬供成世

係咁都冇辦法㗎喎

食幾多着幾多整定嘅

怪咪怪你自己蠢囉

咁你地支狗前世咪屎？